%@Titre: Caen -- 1999
 Un cône a pour base un disque de 6~cm de rayon et pour hauteur
 15~cm.
\begin{myenumerate}
\item Calculer son volume $V$ en cm$^3$ (en donner la valeur exacte,
exprimée en fonction de $\pi$).
\item On réalise une maquette du cône à l'échelle
$\dfrac25$. Calculer le volume $V'$ de cette maquette, arrondi au
cm$^3$.
\end{myenumerate}